黨報開始帶風向攻擊香港司法制度

【#人民銳評#：孰輕孰重一目瞭然，司法「雙標」可以休矣】在美國駐港澳總領事館大門塗字，不到兩日男子即被火速判刑；圍攻香港中聯辦，投擲油漆彈污損、侮辱國徽，肇事暴徒至今仍保釋在外。兩宗案件孰緩孰急、孰輕孰重一目瞭然。一個從速從嚴，一個卻且慢且寬，司法「雙標」讓人無法理解。

期盼香港止暴制亂、恢復秩序的香港市民再也不願看到這樣的場景：警方執法抓人，法官輕率放人；出於義憤反對外部勢力的人被速判入獄，違法的極端暴力分子卻逍遙法外、招搖過市。

當下香港要止暴制亂，警方嚴正執法是第一步，司法機關公正司法是第二步。在此緊要關頭，司法機關不能再釋放錯誤信號。理性認識、清晰判斷，以雷霆手段和強力行動處置暴力示威者，應是香港司法機關應有的態度和作為。#男子在港噴塗中國必勝被判監禁4周#

有咩陰謀

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

香港內政不容許外人說三道四

幫手簽 認定中共係恐佈分子

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

在美國駐港澳總領事館大門塗字，不到兩日男子即被火速判刑；圍攻香港中聯辦，投擲油漆彈污損、侮辱國徽，肇事暴徒至今仍保釋在外

突顯有咩唔同
其實鄭若驊咪又係佢地啲人
特登放人走跟住而家可以叫一句「再打壓得勁啲」
扮弱勢啊中共

Push

三權合作

人治

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要有市場文宣，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

光復香港時代革命心

大佬啊自己人都告咩有冇人性架

佢想話中聯辦即係外國領事館，所以一樣咁重要

行政 立法都淪陷左
係司法未淪陷
咪搞埋你

推

你班匪犬辦事不力，十世都拉唔到人呀，柏林仔又無料到。美國領事館事件係人地保安反應快，你中聯辦除咗含核北話之外有咩叻？

佢有無搞清楚,
1. 呢個係執法問題, 未到司法
2. 執法雙標係有, 不過係黑警包庇黑社會果種

拉人係黑警做，告唔告係律政司做，唔清楚就問

元朗白衫 黑警只告傷17 又真係幾不公呀